有無通宵小巴巴士可以去太子運動場？

如題 學校有活動要 淩晨要係太子運動場等

的士

揹水一戰 負責派嘢

太子運動場? 即係界限街?

由邊撚到去呀

標準答案
旺角行3個字一定到

慈雲山去到太子運動場

旺角警署對面

無紅VAN咪坐66S囉

唔該你呀

旺角警署四邊對面都係樓
條路叫運動場道
但係個場係叫界限街1號體育館/界限街2號體育館
btw慈雲山紅VAN綠VAN都有啦 太子站落

好的 唔該你

我未上大學

Google map

中學狗

都唔係中學呀

小學生上連登

屌你老母

都唔係小學生呀